好撚心你地，要屌黑警用無人機加喇叭好過嗱

慳番啖氣打狗好過